world war z算唔算史上最正喪屍電影?

主角靚仔,條橋ok,場面震憾。

但係當觀眾白痴

最後解決方法係斬腳趾避沙蟲

好睇

第2集等到頸都長埋

你係咪睇漏左最後

健康人類響世界各地殺番d喪屍

以色列果度好on9,
喪屍圍城正常2個鐘乜都清哂啦

主角無敵mode

我心水之算係"28日後". (最後結局，人原來仲恐怖過喪屍。)

當港產喪屍片死㗎

是咪有第二集>

盈盈

Agree

條橋係幾正，以前啲idea一味係搵解藥。呢套解藥就係自已病下就掂

2018年4月，據報導，因芬奇將重心放在電視劇《破案神探》上，所以續集不可能在2018年開拍。

唉屌

活死人凶間

最鐘意開頭十幾分鐘 完全做到個種緊張既氛圍

28周後美軍由保護平民變為屠殺平民果幕都好震撼

28日後唔算係喪屍片
啲人係染上嘅係變種歇斯底里
有極嚴重暴力傾向變咗淨係識殺人
但係佢地唔係喪屍所以只殺人唔食人
當佢地無晒正常求生本能係會餓死

28日後 D soundtrack都係超班又岩feel

以前嘅麻甩祥仔好正

睇左原作本書，好正，不過故事同電影有啲唔同
有好多電影冇講到既細節
例如印度同巴基斯坦互射核彈
日本放棄國土全面撒離
中國後期爆發內戰
北韓板門店士兵一夜間突然消失
等等好多都都好正

Dawn of the dead

呢套睇到好緊張

行樓梯？！呢到一樓黎架

唔好咁啦

咁樣睇電影好辛苦

人地擺明類別就係喪屍片

zombieland

英式喪屍

Zombieland

Simon Pegg

呢套有續集真係電影界都市傳說黎,話拍話拍講撚咗4,5年都係冇拍到

我認同，生化壽屍係cult 片代表作，而又係低成本又刻畫人性既創意之作

最後研究室嗰度擺明唔夠budget
中間好有氣派，最後草草收場

完勝

耶路撒冷嗰段根本就係格硬黎
外圍人潮同直升機嘅聲點都大聲過啲人唱歌啦

28日後
不過續集又係爛

個日本盲眼人

講英女皇果part有啲感動

同小春係廁所嗰到飛釘

World war z本書？

係

依套第一次笑到我癲
之後就上左癮 定期loop

我覺得係 I am Legend

l4d

Night of the living dead

前排唔知係Chanel定邊隻名牌香水廣告用左28日後經典bgm
次次睇親個廣告都凝住有喪屍走出嚟

邊到買

誠品有售

24小時麥當勞

錢嘉樂睇返有乜感覺

鳩片

認真

睇翻好似冇乜喪屍題材既電影

Thx

笑死人兇間

自己覺得最有 喪屍feel 電影係 講商場果套，同對面大廈捉棋

另外z war 臨尾講世界各地d 人點反抗都幾熱血

活死人黎明？

我諗佢意思係解決辦法唔係畢仔搵。

間間醫院都有人唔怕喪屍。

再加腳跛跛地都唔咬，咁應該5，6個鐘後已經可以用傷殘軍人反擊。

其實28日，28周果d係痴線佬唔係喪屍。

喪屍係唔會餓死嘅。

所以真係冇辦法當28日，周果d係喪屍。

其實我覺得生化危機1好正，睇到緊張

唔算

World war z 連配樂都係喪屍top1

史上最廢既喪屍, 應該是 walking dead 果D

家陣walking dead 既角色, 基本上已經完全無視喪屍

佢地見到條街有喪屍, 都會繼續慢慢行
有喪屍行埋來, 就慢慢拎刀插一野, 然後繼續行

world war Z 叫做OK啦, 不D喪屍識玩層層疊爬入城, 我覺得完全違返物理常識, 人體結構點承受到上面踩住咁Q多人, 一早就壓成肉泥啦

28日後主角一覺醒來迷失在無人的倫敦市區嗰幕, 突然D喪屍湧出來追殺先叫正

例牌高登定連登有人問喪屍電影/劇
一定推呢套先
英劇 Dead Set
有5集

我覺得有套法國喪屍電影都ok 好似叫群鬥

宜家好少好既喪屍片
有都要加大量人性暗鬥 又話者感情戲 重點都係屍到
想睇翻d純屍走難片 末日絕望個種feel 得閒打一兩槍戰

我自己覺得新果隻喪屍出籠最好睇

啱啱開始hit？
笑撚咗

有，Netflix新出果套cargo

屍域

無人講尼套

佢錯唔曬wor,個時真係岩岩開始hit zombie既電影

28日後個時我仲讀緊中學玩緊ps2,都有十幾年

識乜q啊 咁得閒打立啦

Walking dead就算撚數啦 成套野得season 1好睇
成套野都唔係打屍 俾人殺多過俾屍殺

以前行路甩皮甩骨個種喪屍先至緊張刺激

有無人睇過呢套

依d 根本唔入流，架仔拍親依類一定有誇張成份

無咩誇張位
起碼唔見有生化危機個類怪獸
而且節奏掌握得幾好
睇到後面好唔想咁快完

Zombieland 第二集已經定咗原班人馬開拍

班友仔依家上晒位,成本Double都唔掂

記得有套喪屍片既結局係主角將捉到既女喪屍還返比喪屍群，之後班喪屍就放左主角走
唔記得咩名

i am legend

我撐活死人黎明

依套真係好正

28週後老公同老婆錫完再咬撚死老婆果part
真係睇到反胃加作嘔

即刻睇番次World War Z

係唔錯既，但應該未係最好

個人覺得韋史密夫個套正d，點解無人講既

魔間傳奇堅係正

好似出game?

28 天後個緊張氣氛最好， 28天最勁係d人幾秒即變

依家成日加d劇情愛情懶有深度果d唔好睇

佢對面樓個阿叔無野食

因為你淨係留意Hollywood

荷里活係質量保證 爛極有個譜

有無人睇過dead alive 幾好笑

rec

睇過一齣係班警察攻入一個大廈剿滅毒梟。後來冇啦啦爆發喪屍病毒，唯有透過警賊合作逃出大廈。最後死剩毒梟大佬同個女警察

呢套戲化妝同打鬥場面都好正，畫面真實度高。有冇人知道套戲知叫乜名

World War Z節奏幾好，重點一直喺喪屍災難
太多片懶有深度講人性醜惡乜乜77，呢啲點綴下係ok，花太多篇幅就睇到厭

電影黎講
wwz
28days after
活死人系列
我都覺得幾好睇

講下冷門啲嘅
死亡直播

原本以為係毒撚打飛機結果氣氛節奏都好好

係咪台灣片

好睇？唔撚係掛

唔係。講外文嘅，好似係墨西哥之類

短腳狗同潛水艇 呢兩節都好正

唔係REC 4呀⋯⋯
補充一下劇情。係一班特警奉命去個大廈殺黑幫，點知反而畀人活捉曬。後尾爆發喪屍病毒死剩個黑幫大佬同個女警。但因為個黑幫大佬之前殺左佢個男朋友，所以最後當兩個人逃出大廈果時黑幫大佬畀個女警報仇處決左。

果班都唔似喪屍.......

類似係新族群咁
有自己領袖, 自己社區.........

個領袖仲要有智慧,有承諾
主角放左 佢條女, 佢就放過主角
比中國人更有誠信

原本最後 男主角+以色列女兵 去俄羅斯, 跟住同喪屍大戰一場

但因為成本唔夠, 變左去 研究中心 搵解藥

你好似搞錯左.......

睇過 鬼佬片 但唔記得名

Last隻大佬

係跳得高啲啫
Z入面啲喪屍啲身體質素都係差唔多啫

night of the living dead
the return of the living dead
dawn of the dead (1978)
the land of the zombies
其他多數垃圾

最後唔係男主角係實驗室同型喪屍攬住一齊死咩？

有兩定三個結局,你地睇既唔同版本

好撚好睇
重溫左好多次
希望下集唔好步死侍2後塵

兩個結局

一個是男主角自爆, 保存左解藥
一個是男主角開門放走 女實驗體, 然後喪屍領袖 放過男主角, 但男主角失去解藥

乜唔係有套台灣喪屍片都係好似咁咩？Z-108棄城。

zombieland bill murray一幕都屌打

點都係28日後係經典
嗰種絕望感
一開波喺條街度鳩行，鬼影都無隻
當時小本電影都俾你封晒街去拍
唔係玩cg

台灣呢套係班特警去個區到殺喪屍 但啲陀地黑幫就以為係嚟掃竇偷襲返班特警 最後個大佬仲變咗好似l4d隻單手好撚大隻個隻屍咁

La horde

呢套?

質你老母量咩

唔該曬ching，係呢套了

宜家仲有無得賣？

尼你老母咩

一個月前仲見到有

個陣入戲院好撚好睇個氣氛好正，宜家翻睇個劇情又好似冇咩特別

書一早買左但英文放棄左

Planet Terror

間硬寫到美軍打輸

可唔可以講多啲?

share 我最鐘意既其中一段

但係個感覺同電影版差好遠
好似睇緊第二套咁

活死人空間先係最正

係，本書係以事發多年後，同唔同地方既人以interview 既形式講反成年事出尼

故事現實好多，冇電影主角咁多英雄事蹟

劇誘多少少，原作係有講到病毒爆發地點同patient 0
同埋冇電影入面搵到解藥呢樣野

宇宙天魔

呢套都正？